# Сервис генерации расписания

## Требования

Минимальные требования для установки и запуска проекта:
- Наличие Java последней версии на компьютере
- Установленный JDK минимальной версии 1.7
- Maven последней версии на компьютере
- 512 МБ ОЗУ
- Любая официально поддерживаемая ОС (Windows 8 и выше, Ubuntu 19 либо другие дистрибутивы, MacOS).

## Запуск приложения

Для запуска приложения необходимо распаковать архив generator.zip в любую директорию. Затем в этой директории выполнить команду `mvn install`, с помощью которой будут установлены все необходимые зависимости и библиотеки. Для непосредственно запуска приложения необходимо выполнить команду 

`mvn spring-boot:run`

После компиляции и сборки приложение запустится по адресу [`localhost:8080`](http://localhost:8080/).
